「97後拎BNO出國英國唔會理你」係咪上世紀最大fake news?

幾百萬香港人中招
到現在仲好多人深信不疑

以為你講出生

留名等睇揸特衰出國冇支援，
反而有英國support 嘅新聞

post-truth politics

又要搬返呢張圖出嚟
中國人使用中國大使館服務實例，不負所望
为什么中国驻外使领馆的服务评价会这么差？ - 李逍遙的回答 - 知乎

『薪火post』BNO 續期資訊(35) 一理通百理明，明白了續期可變簡單

#16 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

留名等五毛出招

支那籍BNO holder 有居英權咩？
連基本人權都無唔係棄左係乜
得領事保護有乜用
唔去旅行跟本用唔到

渣住藍色支那passport 連居中權都冇🤔
又話大家刀系中角ren
典解禾dee 香港ren 回母親的懷抱要用回鄉證☹️

基本人權喎
你用特區護照連中國都返唔撚到呀 同人講人權
BNO Holder起碼英國冇居留權都可以入境
你試下就咁用特區護照過海關睇下去唔去到深圳?
仲未提BNO Holder可以唔洗Visa報英軍
有Visa既仲可以係英國註冊做選民
講緊係英國本土同歐洲議會都可以投票呀柒頭
特區護照連屎都冇得比你食呀傻閪
講真唔係吹奏BNO
只係某國第三世界國家發出既護照比較低賤

講真呢段野就唔係針對97後同只有特區既Holder
只係針對奶共既柒頭同埋啲當年仆住去排隊打撚晒交去申請BNO
然後今年今日話BNO冇撚用，只係識話自己唔用又唔同英國政府申請退出BNO既撚樣
你一日唔主動申請退出BNO你就算燒撚左本護照都仲係英籍
冇得揀既人係唔關事
但係如果你有得揀特區BNO而你又唔用BNO既時候
你真係岸撚柒鳩

你退撚左個英籍去啦
英國唔需要你呢啲垃圾做佢國民

咁你唔去旅行又會唔會用到特區護照呀7頭
我喺日本居留緊添
一日喺呢邊一日都係英國人
個分別已經大到仆街喇

又發現一個支那人邏輯
同班廢佬土共講批評香港就走有乜分別？
再者點解要同本垃圾特區比唔攞bc,美國澳洲加拿大護照比
比人剝奪左權利仲可以好自豪咁人講比舊屎好
參軍又係得個講字，跟本過唔到vetting

btw 南亞中東越南bno holder 已經轉曬bc啦 係得有支那籍嘅香港人無

イギリス

lm

在留身份係寫做英国

我老母都係，成日話BNO出到去無人理
問佢邊到證實又答唔出

好多人應該會好萌塞。
自己幻想只係當時個別職員問題。唔係黨嘅問題

請睇下領事保護， 支那同港共而家都唔放委內瑞拉入旅遊警示
就知係痴撚線啦， 全世界文明國家叫你唔好去， 我地仲要政治行先

真你屌你都費時
搬廢老土共出嚟但係自己係度笑BNO冇用
到底邊個係度用緊支那邏輯呢可？
依家正常憑香港關係攞得嘅有效護照一係BNO一係特區
唔攞特區比攞正宗支那護照比？
參軍得個講字？

BNO窮拎變BC最後方法-英國參軍

入去睇下幾多人已經服緊役先啦傻閪
除非閣下係憑自己嘅財力移民攞居留權同外國護照
否則你就算出世就已經BC葡國護照etc.都係冇資格笑鳩BNO

睇完你呢句 你一日唔主動申請退出都仲係英藉，
就即係97後被支那藉，台灣國被變台灣省一撚樣

邊有人成功入到？
有正評等於入到？

有啲人仲信97後本bno 變廢紙冇得續

支那支港5毛唔想人用BNO的手段

女朋友個on9老母當年無幫佢申請bno，屌，真係旅行出事得我一個入到英國領事館都係無用

留名
特區就夠期
遲啲續返本bno

心深同情
同女女會喺日本結婚
佢都係用BNO入境
一齊入英領事館登記唔使煩

應該咁睇，一本護照唔係睇佢幾有用，而係睇佢會唔會好多時間冇用。相比支那護照，BNO有用時間多d，有事唔駛等戰狼

其實係拎CNO係支那唔理你

以前係會理，宣傳成功後唔理你

係日本，拎BNO既走晒，拎CNO既仲係成田機場等運到

唔好講出唔出事
所有海外資產都用British身份去做

戰狼要收錢架

搵第三本好過

不過補充番
其實唔使咁灰
英國領事館一般都好人道
伴侶唔係拎bno入境都可能會幫
可能性應該大過中國領事館主動配合幫你

同情乜撚情
英國，準確啲係所有歐盟體系國家
老婆老公有英籍都會救
將異籍配偶視同公民本人一樣

結咗婚，出事咪一齊入領事館

你歐洲人種同某啲垃圾國家一樣咩

上面補充咗
結咗婚當然會救
但仲係戀人關係就唔會講死實會幫
但我相信人道考慮都會幫都唔定
總之搵咗英領事先實冇死

所以樓上千萬唔好咁傻為咗就女朋友用番特區

去到英國本土都一樣理我，叫我排撚返外國人條隊
BNO已剪

入去佢個tg group度問啦柒頭
只係識覆呢個問題
入去又唔睇內容只睇正負皮你真係ON9 你考試閱讀係咪負撚晒分架
其他Point一慨完全唔理
附上17年新聞一單

睇你就知一係97後冇BNO，一係兩老冇幫你申請係度葡萄
就算有父母幹BC/葡國Citizen都肯定係隻蝗

你拎住特衰去到中國本土，直頭要你出示回鄉證添
剪埋本特衰呀笨

你一日唔主動申請退出BNO你就算燒撚左本護照都仲係英籍

自己黎啦

拎支那出本特衰黎比？你係咪戇尻？

我係咪要拎中國國藉法出黎話你知，你都係支那藉？
我講事實姐，咁大反應既？做乜姐係咪你個本係英國排英國人條隊，我講錯左？
郁D就玻璃心裂曬發爛渣，明顯支那基因強烈，拎咩BNO呀
有錯你直接指正啦，拎咩返大陸回鄉證黎講？兩舊屎有舊香D?

多謝提醒

好大粒膠呀自己黎
講下事實以為我五毛踩場，支那憤青上身咁既款
自己黎？洗唔洗我又拎支那國籍法出黎餵你？

咁你舉例世界上除左中華人民共和國香港/澳門特別制政區護照兩本護照既持有人無權只憑持有以上護照自由進入護照簽發國9成以上既領土之外
仲有邊本護照唔可以咁做呀
用撚下腦啦
冇用既不如剪埋個腦去啦

講真郁D就玻璃碎曬，崩潰發爛渣既，都係拎本支那火車頭先襯你副支那格，我就有自知之名，拎返火車頭，廢事沐猴而冠，拎本BNO一副支那格比鬼佬笑

有人犯賤，話某舊屎臭唔食，所以要食舊更臭既屎姐

BNO，死英國佬當你外國人
特衰，支那直頭當你係敵國人，免簽都無，要拎另一份文件添

嬲到呢係都要拎兩舊屎黎比，死唔斷氣
英國咁撚高尚，你拎臭支那黎比？對英國護照有更高要求係合理架，反而我拎住本支那火車頭就再衰都唔會失望
咁撚簡單講我係英國入境既真實情況，竟然會搞到你條傻尻上撚曬頭發爛渣，同返我講返大陸
你直接講我邊度錯啦

無point就過主啦

人地寫明British nationals呀柒頭
BNO post大把人試過入英國行UK/EU隊又唔見出事
你自己自卑唔話拉晒全世界D BNO落水啦

快啲拿拿聲去退出英籍啦講咁多耶穌

拿，我又講自身例子，我返大陸係從來無需要拎火車頭既，你地發完爛渣未？點解可以玻璃心到咁
呢頭講到英國幾好，轉頭就將英國同支那護照劃條等線，龍門搬黎搬去，理性少少啦，都係個句，有錯請指正，講去英國，你就同我講返大陸

上得forum留comment就expect有人睇有人reply到架啦
比人話兩句就話人玻璃心

混水摸魚過骨你拎出黎講
偷到雞個下，係咪好興奮？支那種即係支那種，過關都要偷雞摸狗

成班人玻璃心到，咁簡單講個個人經驗同感受，可以成班癲曬，以為上左支那論壇同D支那憤情屌緊

你都仲未解釋到點解釋到點解用中國發出既護照唔可以返中國
上面我講左我依家係講緊所有正常憑香港關係有效既護照
BNO同特區之外仲有咩可以比較?
唔明拉返上去重睇啦

因為唔需要用囉傻仔
同埋我有講過支那好撚好咩？
我一直講緊我去英國，你同我講去支那做乜？呢D地方我十年都唔會去一次
係咁side track重要我答你，你地又答左我去英國拎Bno趕去排外國人隊有咩錯未？

一開波第一個comment已經話剪Passport
仲有咩好講?即係對BNO身份冇任何留戀
我怕你唔夠徹底比方法同成個身份完美割席有錯?

其實好岩，我一直無話火車頭好，係分享BNO有咩唔好，都可以搞到班憤青癲曬

唔好用就剪，你更應該剪埋特衰姐

唔需要同唔准許係兩回事，呢個已經係問題
你自己比人掉去外國人隊係IO擺明出錯
上面相我就放左，道理係你度，你冇用到跟個IO就唔好話英國啦

玩到塞野入我把口度覺得本野冇用咪剪，你又話要我完美割捨甩埋個英籍，唔通我又小學雞要你甩左個支那籍咩
玻璃心完未？再死撐落去就好肉酸咖啦，兜黎兜去好撚砌得咁

咁都有得撐？BNO英國可以行英國人條隊？你肯定？

咁事實擺在眼前，特衰仲唔好用過BNO
既然BNO因為唔好用所以剪
係咪唔剪埋特衰先？

講到好似好有道理咁，明明就自相矛盾緊

齋剪唔用唔退做乜春?
原來又係同D廢老一樣，話BNO冇用即係話自己唔用剪左燒左
一叫佢地退就幾廿萬個excuse

即係到時突然間英國幫BNO平權你就會突然去續返本返黎?
到底係邊個R著數支那基因勁D?

樓上講左啦玻璃心，我對支那無期望，無要求，你講到BNO咁正，要求我用火車頭做standard
我就咁講個個人經歷，你就咬足我咁耐，咩事咁嬲呢？做乜要玻璃心到咁？睇下自己幾咁支那人

What to do at the border
There are two queues at passport control – one for European Union (EU)*, European Economic Area (EEA), British and Swiss nationals, and a second for all other nationalities.

At the passport desk a Border Force officer will ask to see your passport or travel document and any supporting documentation necessary for your visit. Your passport must be valid for the whole of your stay.

你可以行係因為你係British National
但係你BNO係Subject to Immigration Control，入英國要吸印
UK/EU Counter未必入印準備，因為EU/Swiss/EEA/BC係唔需要印
你用BNO排EU隊個IO係會用比正常時間多去處理你既入境
唔代表你冇權排呢度UK/EU隊

唔信你入黎問
大把人試過入英國排UK/EU隊

我都一直講緊BNO去英國，拎火車頭去支那黎講做乜你班人真係，講用BNO有不快經歷，你就當我撐火車頭踩BNO，咪咁肉酸啦好無？

一本Passport冇用你可以留
但你第一個comment已經話係剪
真係唔係踩BNO喎

支那就無期望無要求
英國就少少事又剪passport又嘈生晒

彈出彈入，你贏晒

我就咁簡單分享我自己經驗，我感覺拎BNO直頭受辱，你班友發曬癲黎咬，有權？去到比人趕你咪又企定係度真係痴撚線，玻璃心到咁

依家係你主動破壞本護照呀大佬

英籍拎本護照入境行英國人條隊比人趕，都重要陪你奶咩
我剪我自己個本，你地個玻璃心就碎曬，嬲到呢

係呀，破壞我本護照呀嘛咁你做乜嬲到咁？玻璃心碎曬

原來係無討論空間，都唔係討論啦其實，純分享個人經驗都比班憤青咬

講真本對支那就深惡痛絕既，但係睇見班英撚癲到咁，我都唔知企去邊度好

第一個comment已經係度踩緊BNO
仲話自己冇踩喎
搬完龍門未
過住啦五毛
岩啦唔好再用BNO啦 費事BNO holder d質素比你拉低

企返你老母個閪度囉 問

嘩發撚曬癲呀呢個憤青，屈毛都出埋，肉酸到
講自己經驗都叫踩，入黎係咪要歌頌BNO你繼續啦，比多D人睇下你個玻璃心發爛渣有幾核突

發曬爛渣，老母西都出埋黎啦

有人係都要雙重標準，BNO當你外國人就剪，特衰境都入唔到反而唔剪，討個屁論？

大家咁話啦

玻璃心憤青發起爛渣上黎真係癲得都幾緊要奶共奶英既都一尻樣

我入境英國 排uk冇印 bno有居英權

係入英國比叫排外國人
比晒Info話你比IO老點又唔信
又話自己唔係踩
一開波就已經話冇用剪左
搬龍門搬到呢入政府做啦你 保證你神速升官發大財
返去共享厲害了我的国榮耀啦

入英國比人叫去排Non-EU成日都發生
屌柒你既重點唔係呢度
係你剪護照呢Part
咁基本既閱讀理解要你明白好過份?
剪護照即係代表你唔認個Nationality啦
你唔退又話冇用所以剪
即係有用果陣就會鳩衝去續返返黎做
牆頭草仲係話人屌你喎
真係人唔笑狗都吠

分分鐘bno都未必有啦佢

有腦的都會信英國多過支那國啦

bno囉

bno可以用係偷雞
偷雞仲大大聲

bno點解唔可以入英國?

偷你老母
光明正大 排uk冇印 bno有居英權

係EU行EU通道就係偷雞
係英國本土行UK/EU係道理，行Non-EU係人情，
原因上面已經講咗。

入境同居留權唔識分？

俾人棄左廿二年
澳門撚反而有得居英香港人無心理點都會唔平衡
之後連南亞中東bno都有係得最親英連登仔無你叫佢地點面對其他人
唯有不斷臭蟲論攞特區比顯得特bno高尚
講唔掂就叫人退出國籍而唔面對現實bno係棄子
當年英國話自己無能力接收三百萬港人
但轉個頭已經接收左四百萬穆斯林

知唔知咩叫自由進入
有入境限制都叫自由進入？

成半個po剩係喺度刺稻草人，講嚟講去都係得玻璃心做乜春
究竟拗乜啫
咪就係BNO, CNO都flawed,但英國仍然係會理BNO holder囉
冇相悖㗎吓

我講緊嘅自由進入唔係法律Term
你講緊嘅嘢叫Right of Abode
回應下點解香港澳門人用中國發出嘅護照連入境中國大陸嘅權利都冇

臭乜蟲論
現實係香港人得CNO/BNO揀（得CNO就）
拎兩者比較係好務實而合乎邏輯嘅做法

BNO平權係另一個議題
做乜硬係要拉埋嚟講

有怨念嗰個睇行文點都係巴打啦吓

英國領事館理唔理bno就唔知
但中國唔會理cno就係既定既事實

亞細亞的孤兒

認真 放棄對英國幻想

哎吔又搬龍門搬到去澳門
提提你丫澳門攞到葡籍嘅一半人都唔知有冇
香港非華裔2002年要有BC係要只得BNO冇其他國籍先可以轉做BC
如果嗰個蝻都BC點解依家深水埗仲咁多呀
成班人都仲有本國國籍點樣轉BC呀
不如學下你咁講丫
唔去旅行揸咩護照都冇撚用添
一開始又係自己話BNO冇基本人權
講晒比你聽英國除咗冇比居留權之外比咗啲乜
參軍投票權都有
唔夠講又只係識得係度搬龍門

Google下日本地震同意大利沉船就知

冇人話佢啱喎
如果唔係洗鬼Hong Kong Watch？
追下Post睇下邊個同邊個比較緊先啦

被中國藉姐，BNO叫97前有劃線俾香港人揀
同埋簽咗中英聯合聲明，仲發英藉俾香港人會有位俾支那入

不過而家支那單方毀約仲驚呢樣驚𠴱樣，真係DKLMGCH

掉返轉問呀
中國強制塞支那籍比香港人又好有人權？
冇居中權不在話下，連用護照入境中國嘅權利又好有人權？仲要唔係個個有特區護照就可以申請回鄉證
又頭到尾都係樓主問97後話BNO冇人理係咪Fake News
我哋嘅Point就No，理據就引晒出嚟
係啲垃圾五毛冇point冇理據日日copy and paste話冇居留權啫

參軍有幾多人過到vetting?
以我所知暫時都無
而且由申請到入伍都已經要兩三年
正常邊會咁耐
跟本拖到你自己收皮

寧做英國狗 不做中國人

同埋無經香港人決定呢點，真係屌佢祖宗十八代，條氣都唔順

國籍不包括居留權有問題，呢個係冇討論空間。
只係我一直回應針對嘅問題唔係呢樣嘢，
係某幾啲comment話BNO冇人權冇撚用
同時比較嘅範圍係憑香港關係取得，而且依家仲有效嘅Passport，即係特區護照同BNO。
同埋冇居留權，我建議你去搵下解密文件，
當年除咗英國有人反對之餘，中共亦強烈反對，仲有你要多謝班民主回歸嘅人（佢哋未必係主流民意，但係有noise同係「香港代表」）
香港回歸問題根源唔係英國要放棄，係中共威脅要收返香港。
英國冇問題？當然唔係，但啲人講到100%英國冇道義就明顯冇病。

起碼有事時都當你係自己人咁救先

殘廢呢點要屌埋共狗施壓，不過死英國佬點都係仆街

好葡萄，葡萄牙有guts睬共狗生芒果，直接俾澳門人一個正常葡藉

d人講黎講去三幅屁
講真 英國衰極都好過中國 bno差極你都可以同時擁有cno+bno
真正有bno既人根本兩本都有權拎得 無咩野要煩

補充返，英國真係冇道義嘅話，佢連BNO都唔應該派，你地六百萬人又唔係冇人接收，我做乜仲要比多三百萬人一本Passport?，當年仲要係為咗呢班人開多一個Nationality出嚟，領事保護又要cover佢地，佢哋又唔洗交英國嘅稅，嫌政府公帑多？

我唔反對你嘅講法，同Gibraltar比，唔要香港嘅種族歧視成份太明顯，但係三百萬人我唔期望英國會收，加上唔係個個識英文，再加上華人係外國圍威喂嘅共性，英國本土人有Concern係正常。講返正題，我一開始係度留言針對嘅問題唔係呢度，係針對緊BNO嘅實際用途。

人哋英國人昆你哋錢 香港人就當寶

我就未去過英國
但我阿媽一個人攞住BNO 就係同英國人一齊排local嘅

你識咁諗已經唔係五毛
點同啲剪護照嘅撚樣比
我一向咁樣睇：
冇居英權係欠咗香港人，法國葡萄牙都表晒公民護照比前殖民地嘅人，呢樣係冇討論空間
居留權係一個國籍包含嘅權利，呢樣合理，
應得嘅權利係要比返香港人。
但我係呢個Post一直講緊嘅係BNO嘅實際用途，
只係有啲人一味話本野垃圾啫。

路過想問句
好似聽過人話係中國反對英國比居英權香港人？

英國𠴱邊既解封密檔係咁講，另外俾香港人民主都係，唔係就直接攻入香港

推

我依家都係英國讀緊書。
講真，好多香港學生除咗買食物之外門都唔會出，英文又唔掂，成年都唔知有冇同本地人溝通過（買嘢嗰啲必要嘅溝通唔計），玩又只係同返香港人玩，鬼佬埋嚟講下嘢就開始縮。呢啲情況唔係罕見。道義還道義，講係好聽，真係比晒香港人嚟英國，我係英國人都有機會睇你哋香港人好似我地睇支那人咁。我自己都唔100%覺得比晒香港人嚟英國住係好事，香港人最清楚香港人性格。

國與國嘅檯底交易我唔講啦呢度
講攻防係冇乜可能，地理環境係死証
Churchill二戰都話香港係indefensible
日軍都係喺大陸打落嚟
要包圍香港太容易，唔洗諗
英國打香港同美國打越南一樣只會自己攞屎嚟食

我用咁多次bno 入境英國都係要排nonlocal（唔同機場都試過）
排勁耐
樓上comment 唔好誤導啦
英國政府根本當你外人
所以先要搞bno平權
但我都係會keep 住本bno既

講完英國講下日本呢邊
日本係非常清楚香港嘅事項
除咗入境時一張小Memo會寫英国(香港)外（冇實際用途嘅memo
在留證、留學手續、入職手續
拎BNO者一律當英國人處理
填任何表格時，國藉全部填英國

第一 我唔比你 你地唔識反對同爭取？
咁其實係個一代既香港人比機會人卸膊

第二 當時個個都中國人上身 去到08年前都仲係
比五萬個居英家庭都用唔盡 加上中國又反對
即係話英國人唔想 中國人又唔比 香港人又唔反對
咁當時仲有咩人唔同意？

冇誤導喎
的確係試過UK/EU隊喎
都係嗰句，道理係你手
你要企硬係有理據+文件做證

就算去到今時今日 都未有人組織大規模既示威請願要人比居英權
最多就係去hong kong watch個page同依度留下言屌英國人話唔盡責任
咁香港人自己連請願責任都唔盡

仲有點解Non-EU係排最耐
次次入親英國境Heathrow, Southend, Bristol都係UK/EU勁多人，Non-EU都係小貓兩三隻
然後我就慢慢咁行過去Non-EU

其實真係除咗發明呢本咁陰質既passport班死英國佬政客之外，無乜人知有樣咁既嘢
因為睇落係英國passport，同其他國家唔會發本咁陰質既物體，亦令到早期可以偷雞去EU居留
不過世柒搞到揚晒，無得再咁玩

補充 有人話偷雞行到local
根本偷唔撚到
排local 有2種方法入境
一係關員 一係電子機
關員見到會串柒柒話你唔應該排呢條隊
搞掂真正local 個d 人先會理你
用電子機既話 掃描passport 會唔俾你過
叫你搵職員協助
最後又去返搵關員
樓上有人話偷到雞 不如講埋咩機場

職員親自指示拎住bno嘅老母要排UK

Heathrow係試過得同唔得試過，最近一年嘅例子係排UK/EU都可以過，當然唔係電子機，電子機依家HKW爭取緊。
屌如果下次佢真係屌你就開機場個網屌柒個officier啦

老實講，住係果到先叫local既話，bno holder的確係non local, 唔理政治因素，只係普通咁睇
關員叫你地排non eu唔係睇低bno holder，只係佢地唔係local咁解

下
我真係未見過uk/eu 會慢過 non eu
雖然uk 條隊會長d
但關員一定多d 會快手搞完
加上佢地唔使吸印 問長問短
又可以用電子機過一定快好撚多
回應埋你上一個comment
你話可以排uk/eu
bno 又無居英英權又唔係歐盟
道理唔係我地個邊架

係咪因為我入親英國境都係啲非繁忙嘅時間
我次次都係Non-EU少人啲嘅

其實呢又冇明文規定Non-EU UK passport係排邊條隊
機場嘅網係寫British nationals
我哋唔係Citizen但係UK National
仲有BNO唔係唯一一種冇EU同英國本土居留權嘅英國護照嚟，仲有BOTC, BOC etc.

一本英國護照同一本中國護照

高下立見，唔明啲人抝乜撚野

老實說講要平權一早平咗啦
BNO真係當買個希望買個安心

其實香港人都無組織過大型示威請願
英國自己本身又立立亂
中國近年又惡左
咩原因你覺得要平權一早平左
你話如果有香港人強烈要求之下 佢都仲要諗下平唔平權比你
但依家根本都無 最多咪上網鬧幾句

英國唔係理想中咁好住

屌
係喎
有British national呢句
下次試下爭取下

叫你排Non-EU係因為你唔係Citizen冇Right of Abode (大部份BOTC同BOC都冇，唔只BNO)
入境要吸印，但係唔係個個UK/EU Counter有準備到，一搵就有機會拖慢條隊
都係嗰句，
排UK/EU係道理，排Non-EU係人情
排NON-EU只係方便IO做嘢
你自己決定，得同唔得都係大有人在

有次去完東京個入局管理局搞完啲手續去返工
畀個日本上司見到我個袋有本紅色嘅紅色嘅passport覺得好好奇
同佢解釋係殖民時期嘅passport，冇居英權，但有英國國籍身分，有領事保護，不過貴過中國護照3倍，要萬幾yen，所以得好少香港人用
佢一句「都係萬幾yen，點會唔揀英國嘅passport」

唔信任英國既都冇資格做英國國民

巴打日本做入境？

唔係
私人公司做緊嘢
不過幫過人問過留學嘅嘢
所以都知道入職同留學手續上嘅嘢

果五萬個知唔知條件係乜
唔知google 一下
達到果個條件全世界都移到
醫生律師工程師洗撚靠個居英權計劃移咩

條剪passport 嘅五毛呢？收咗工？睇佢彈出彈入都幾搞野。一方面話憎支拿，一方面又要有得揀嘅情況下用支拿passport. 呢D係咪雙重人格定定相重標準呢？
最搞野話人發爛渣，唔知邊個話攞BNO入英國排唔到local 就剪護照，咁係咪都係發爛渣呢？

bno holder咁多呢啲柒頭皮係到，我係英國佬都唔敢輕易比bno平權

唔俾居英都比我地獨立啊
支那又要發爛渣，攪到我地而家四不像咁

我唔係話佢啱 只係覺得好多野本身都唔合理 只係有前人爭取返黎
我覺得bno人既然認同唔合理 就更加應該組織起黎爭取

近呢 10 年不斷有人抵諉 BNO 就知某政權最怕 d 人用 BNO

其實如果知某政權最怕 d 人用 BNO
咁點解無人組織起上黎爭取居英權
或者爭取BNO子女繼承權
甚至BNO免簽証國家平權
諗方法令更多人續BNO都好

你噏乜鳩呀
BNO係國籍
乜撚野係支那籍英國籍呀白痴仔？

唔好ff咁多啦
點解佢要驚你用

邊個on9啊？
你無支那籍用bno轉bc啦仲唔快啲

越多人用，要求平權既聲音相對地就會越多
中國點會想比你地平到權

你答我啦白痴仔
BNO係唔係國籍呀
柒咗就認啦

愈多人反而愈難平權
當年就係話太多人先俾人剝奪在居英權

bno係英籍又點
你都首先係支那籍
而且英國允許雙重國籍

同埋我都幾肯定以今時今日香港人英文水平，去到英國都溝通唔到，根本融入唔到
even 連大學生啲英文都真係
所以平乜鬼權
係叻嘅自己晨早Tier 2去咗

HONG KONG WATCH都好似努力緊 不過都係鬼佬搞

咩呀 入面好多留英港人

見佢個page次次都係鬼佬黎 真心唔知 sorry

不過有鬼佬係好事，證明香港人唔係孤獨爭取

同意，我係英國都盡咗少少棉力同身邊啲鬼佬解釋香港嘅問題，雖然唔夠之前係美國傳理嘅香港女仔勁，但係

從來都唔對美國有咩希望，一嚟香港對佢嚟講冇任何道義責任，同英國唔同。但係最諷刺係香港靠佢條關係法搵食，起碼香港有利用價值

一直有，睇 hong kong watch